牙權係咪近十年最成功嘅kpop idol?

唱得跳得rap得
就算冇聽kpop都一定識佢
無數人嘅fashion icon同偶像
除左矮真係冇任何缺點

雖然係權黨但你四句野好似得第一同第四句真

補圖

真心膠
恥笑開始

權恩菲？

最緊要大波

柒ed
這裡有沒有管理員del comment plz

check咗幾次 都揾唔到有咩問題

Ok you win

邊有波

另一條傻仔伏已中

fk you

吊米推

ok

傻仔

娛樂台少數引發多重性思考高質post

娛樂台唯一深度post

收聲啦弱智仔

想畀我打到哭?

我打V仔

曲線？

我插V仔

牙賓D POST好撚GAY...

係咪有啲咩5會...